{
	"server-component": {
		"welcome": "欢迎"
	},
	"menu": {
		"Login": "登录",
		"My Account": "我的账号",
		"Chatbot": "Chatbot",
		"could chat with you as a partner or assistant so as to help you to find inspiration.": "could chat with you as a partner or assistant so as to help you to find inspiration.",
		"This is a new version of": "新版的",
		"Generate photo from text.": "输入文本描述，生成对应的精美图片",
		"Generate video from photo.": "给它一张图片，帮你生成栩栩如生的精美视频",
		"View career.": "View career.",
		"Customize": "自定义",
		"Reset": "重置",
		"Pick a color and radius to change the look of this site.": "选择一个你喜欢的颜色作为本站的主题色",
		"Radius": "圆角大小",
		"Mode": "亮度模式",
		"Dark": "夜间模式",
		"Light": "日间模式",
		"Close": "关闭",
		"Color": "主题色",
		"Zinc": "Zinc",
		"Slate": "Slate",
		"Stone": "Stone",
		"Gray": "Gray",
		"Neutral": "Neutral",
		"Red": "Red",
		"Rose": "Rose",
		"Orange": "Orange",
		"Green": "Green",
		"Blue": "blue",
		"Yellow": "Yellow",
		"Violet": "Violet",
		"Avatar": "头像",
		"Try everything you like!": "Try everything you like!",
		"Sign up for free": "免费注册",
		"Profile": "个人档案",
		"Log out": "注销登录"
	},
	"auth": {
		"Create an account": "创建账号",
		"Chrior AI": "Chrior AI",
		"This library has saved me countless hours of work and helped me deliver stunning designs to my clients faster thanever before.": "This library has saved me countless hours of work and helped me deliver stunning designs to my clients faster thanever before.",
		"Sofia Davis": "Sofia Davis",
		"Login": "登录",
		"Enter your email below to login to your account": "输入邮箱",
		"By clicking continue, you agree to our": "点击继续，则表示您接受我们的",
		"Terms of Service": "服务项目",
		"and": "以及",
		"Privacy Policy": "隐私政策",
		".": "。",
		"Name": "用户名",
		"Invalid email": "请输入合法邮箱",
		"At least 8 characters.": "至少8个字符",
		"No more than 16 characters.": "不能超过16个字符",
		"Login Success!": "登录成功!",
		"Email": "邮箱",
		"Password": "密码",
		"Login with Email": "登录",
		"or continue with": "其它登录方式",
		"Google": "Google",
		"GitHub": "GitHub",
		"WeChat": "微信",
		"QQ": "QQ",
		"Email is required.": "请输入邮箱",
		"No more than 20 characters.": "不能超过20个字符",
		"Success": "成功",
		"Sign Up with Email": "创建账号",
		"Enter your email below to create your account": "输入邮箱"
	},
	"chat": {
		"Model": "模型",
		"Are you sure you want to clear all messages?": "确定清空当前对话的所有消息吗?",
		"This action cannot be undone. This will permanently delete the messages.": "该操作无法撤销，将永久删除当前对话的所有消息",
		"Cancel": "取消",
		"Continue": "继续",
		"Message limit is {{maxLength}} characters. You have entered {{valueLength}} characters.": "每条消息限制为最多 {{maxLength}} 个字符. 你输入了 {{valueLength}} 个字符.",
		"Warning": "温馨提示",
		"Please enter a message": "请输入消息",
		"Stop Generating": "停止生成",
		"Regenerate response": "重新生成",
		"Type a message...": "输入消息...",
		"Chrior keeps everything convinient.": "Chrior keeps everything convinient.",
		"New Conversation": "新建对话",
		"Not Found": "页面丢失",
		"Could not find requested resource": "找不到相关资源",
		"Return Home": "返回首页",
		"Edit message": "编辑消息",
		"Make changes to the here. Click Submit when you're done.": "编辑完成后点击提交以保存信息",
		"Submit": "提交",
		"Select a model": "选择模型",
		"Available models:": "可用模型：",
		"Select Plugin": "选择插件",
		"Sorry, there was an error.": "系统异常",
		"Prompt limit is {{maxLength}} characters. You have entered {{valueLength}} characters.": "提示词最多可输入 {{maxLength}} 个字符，你输入了 {{valueLength}} 个字符",
		"System Prompt": "System Prompt",
		"Enter a prompt or type '/' to select a prompt...": "输入 / 可选择提示词",
		"New chat": "新建对话",
		"New folder": "新建文件夹",
		"No conversations.": "暂无对话",
		"Export data": "导出对话",
		"Import data": "导入对话",
		"Are you sure?": "确认继续该操作?",
		"Clear conversations": "清空对话",
		"Plugin Keys": "插件密钥",
		"Save": "保存",
		"Enter file name": "输入文件名",
		"Copied!": "复制成功!",
		"Copy code": "复制",
		"New prompt": "新建提示语",
		"Search prompts...": "搜索提示语...",
		"No prompts.": "暂无提示语.",
		"Edit Prompt": "编辑提示语",
		"Make changes to your prompt here. Click save when you finish it.": "编辑提示词，完成后点击提交以保存",
		"Name": "名称",
		"Description": "介绍",
		"A description for your prompt.": "关于该提示语的简要介绍",
		"Content": "内容",
		"Prompt content. Use {{}} to denote a variable. Ex: {{name}} is a {{adjective}} {{noun}}": "提示语的内容， 使用 {{}} 来表示一个变量。",
		"Save changes": "保存",
		"A name for your prompt.": "提示语的名称",
		"Prompt": "提示语"
	},
	"resume": {
		"Resume Content": "简历目录",
		"Personal Information": "个人信息",
		"Qualification": "资质证书",
		"Quickly locate to what you concern.": "快速定位到你关注的内容",
		"You are the best!": "You are the best!",
		"My online resume": "我的在线简历",
		"Online resume": "在线简历",
		"preview": "预览",
		"download as PDF": "导出PDF",
		"Lists your skills and experience.": "列出你的技能与经历经验",
		"Add": "添加",
		"Edit": "编辑",
		"Delete": "删除",
		"Edit personal information": "编辑个人信息",
		"Name": "姓名",
		"name": "姓名",
		"Gender": "性别",
		"Male": "男",
		"Female": "女",
		"Birth": "出生年月",
		"CareerStartDate": "开始工作时间",
		"Select a job status": "选择在职状态",
		"On the stuff": "在职（考虑机会）",
		"Resigned": "已离职",
		"Email": "邮箱",
		"email (not required)": "邮箱（选填）",
		"Phone": "联系电话",
		"phone": "联系电话",
		"WeChat": "微信号",
		"Wechat (not required)": "微信号（选填）",
		"years": "年",
		"educationBackground": "教育背景",
		"jobStatus": "在职状态",
		"Salary Expectation": "期望薪资",
		"Salary": "期望薪资",
		"Edit expected position": "编辑期望职位",
		"position": "职位",
		"salary expectation": "期望薪资",
		"Working City": "工作城市",
		"city": "工作城市",
		"City": "工作城市",
		"Position Type": "职位类型",
		"Full Time": "全职",
		"Part Time": "兼职",
		"Expected Position": "求职期望",
		"Edit personal advantages": "编辑个人优势",
		"Professional Summary": "个人优势",
		"Project name is required.": "请填写项目名称",
		"Project description is required.": "请填写项目介绍",
		"Edit project experience": "编辑项目经历",
		"Add project experience": "添加项目经历",
		"Project name": "项目名称",
		"Project Name": "项目名称",
		"Role": "项目角色",
		"Your role": "角色",
		"Project link (Optional)": "项目链接（选填）",
		"Project Start Time": "项目时间",
		"Project Description": "项目介绍",
		"Project performance (Optional)": "项目业绩（选填）",
		"Project List": "项目经历",
		"Project Addr": "项目地址",
		"School name is required.": "请填写学校名称",
		"Edit education experience": "编辑教育经历",
		"Add education experience": "添加教育经历",
		"School Name": "学校名称",
		"School name": "学校名称",
		"Educational System": "学制类型",
		"Degree": "学历",
		"Full-time": "全日制",
		"Part-time": "非全日制",
		"High School Education": "高中及高中以下",
		"College Degree": "大专",
		"Bachelor Degree": "本科",
		"Master Degree": "硕士",
		"Doctorial Degree": "博士",
		"Major": "专业",
		"Education Duration": "在校时间",
		"Period": "时间段",
		"Pick a date": "选择一个日期",
		"to": "至",
		"Performance (Optional)": "在校经历（选填）",
		"Education Experience": "在校经历",
		"Cancel": "取消",
		"Finish": "完成",
		"Prefessional Skills": "专业技能",
		"Education": "教育经历",
		"Company name is required.": "请填写公司名称",
		"Work content is required.": "请填写工作内容",
		"Edit work experience": "编辑工作经历",
		"Company name": "公司名称",
		"Company Name": "公司名称",
		"Industry": "所属行业",
		"Industry (Optional)": "所属行业（选填）",
		"Department (Optional)": "所在部门（选填）",
		"Position": "担任职位",
		"Start And End Date": "工作时间起止",
		"Work Content": "工作内容",
		"Work Achievements (Optional)": "工作业绩（选填）",
		"Work Skills (Optional)": "掌握技能（选填）",
		"Share your wrok skills.": "列出相关工作技能",
		"Employment History": "工作经历",
		"Edit Resume": "编辑简历",
		"Warning!": "温馨提示：",
		"Yet not supported on phone. Visit the site again on PC pls!": "移动端暂不支持，请使用电脑访问！"
	}
}
